美國應該有法律反制小粉紅篤灰

可能一間美國公司員工講錯野得罪小粉紅 (例如之前 NBA)
宜家係美國公司怕左中共，通常會跪（炒左個員工）

中共會罰 (停播 NBA)，美國唔會罰
但其實美國公司向外國政府跪低
一樣係影響左美國憲法保障既言論自由
美國政府應該諗下點罰呢啲公司
而唔應該怪個員工點解講錯野